---
title: "Jurançon : D802, av. de Gelos, zone 30"
date: 2019-06-26T13:25:43+01:00
author: "Sébastien Lamy"
header: courrier-jurancon.jpg
tags:
  - Jurançon
  - courrier
  - avenue de Gelos
  - véloroute vallée d'Ossau
  - D802
  - zone 30
  - proposition
  - LAURE
  - aménagements
---

Un de nos référents à Jurançon a récemment écrit une lettre à la mairie de 
Jurançon, que nous avions [rencontré précédemment].

Ce courrier aborde :

* la D802 rénovée sans aménagement cyclable, 
* l'avenue de Gelos, qui fait partie de la véloroute menant à la vallée d'Ossau,
  dont les trottoirs côté jurançon étaient en cours de rénovation
* l'aménagement de zone 30 annoncée dans le bulletin municipal.

Il rappelle à plusieurs reprise la [loi LAURE].

Vous pouvez la [consulter notre courrier ici]

{{< image src="plan.jpg" >}}


[rencontré précédemment]: /blog/2019/propositions-pour-jurancon/
[consulter notre courrier ici]: 20190626-courrier-pau-velo-jurancon.pdf
[loi LAURE]: https://www.legifrance.gouv.fr/affichCodeArticle.do?cidTexte=LEGITEXT000006074220&idArticle=LEGIARTI000006833430&dateTexte=20090518
